突發 中學校長仼放藍絲進入影學生大頭相

調景嶺某學校同學於今天放學在地下操場自發性組織並叫口號及宣傳中學生集會活動時，被一名學生家長以手機拍下其過程，一名同學發現後，立即叫身邊的同學遮蓋自己的面容，其家長見狀，便向罷課的同學們走近，企圖拍攝「大頭照」

樓層的同學看到後，向該名家長大喊：「點呀？影咩呀？」
該名家長繼續拍攝，並回應：「你地做得出，怕咩人影呀？」
樓層的同學應是看不過眼，講左一句「隻抽呀！」，該名家長以「落黎呀！」為回應。

該名家長的言行，引起了地下同學的不滿，所幸附近的兩名老師知悉該衝突後，已第一時間把地下學生與該名家長的距離拉開，並安撫在樓層以及地下的同學。

該校長當時在學校門口睇戲，又5主動了解事情發生經過，而家該名男子已在facebook 同微博分享短片，令學生們私隱受損

推

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

仆街蝗蟲 乜撚洗乾淨等你 捉去泰國
學校亂放人都仆街
追究啊

P牌推吾到

寶覺中學

連仔 del 相 po左人地snapchat名

喂del相 po左人名

班學生有冇計劃點逼校長解釋

push

某咩學校呢？

最底嗰個咁勇

有咩方法幫下佢地 香港一定有人會去搞班學生 擔心

校長係時候回應下

一定要屍了

最底果個有料到

係學校就拎鉛球藍球扔佢啦

點幫到手？

最底果個lam，可能香港人姓林

推呀屌

推下先